異世界四重奏 係咪史上最豪華Cast 的動畫

Dog Days, 鬼滅 都豪華過佢

大把嘢個聲優陣容勁過佢啦
彈丸論破
阿松
Durarara
海賊王
magi
七大罪